我知你有上連登嫁 點解你要咁樣對我

點解你講過啲野唔算數
點解你搞到我日日都好似行屍走肉咁過
FUCK YOU！！！

有冇諗下你自己有冇問題先

有嫁都 咁係咪就可以講過唔算數？

絲打咩事？

就黎抑鬱到想死

愉b?

咩料

你岩

你係咪愉b?

夠鐘食藥

睇開啲 當係過客 比條生路自己行啊

一齊

又係你 想點